你覺得一名防中需要具備咩特質？

體能好重要
控球好都好重要

黑皮膚

毒撚性格

速度 視野 企位乜都要有啲

光頭， 矮

jj 30cm

composure 20

演技

樣子

個名要叫簡迪

自轉360

爆炸頭

體能好同控球好係所有踢波嘅人都必須有嘅特質喎

簡迪特質

搶截
企位
封位

要有鐵棍係更衣室

傅控同埋視野

拼勁，位置感，硬淨

要有簡迪咁毒撚既性格